HV7400車主Chiu Chi Wai盗竊大肚婆車牌

代友post:

此車(HV7400)車主因為星期五26/7/2019泊車阻人(在貨櫃碼頭南路，
介乎ATL 與 二號貨櫃碼貨之間的迴旋處 ，附近一個沒街名的停車位置)阻住了其他車主，
打了電話通知他，落到嚟又唔肯倒車，HV7400車主唔肯倒車之餘仲要發爛渣，拆除/盜竊了受影響者大肚婆的車牌，
當時大肚婆不在埸，要靠其他車主告知，
又因為佗住8個月身紀又行動不便，令到一位大肚婆收工都要週圍走去其他車房整番個全新嘅車牌。
當晚致電HV7400車主，佢唔認係佢拆車牌，然後到29/7/2019星期一先打番嚟道歉, 毫無悔意。
以下奉上他的罪証及車牌。相信HV7400車主在一間叫YAMATO LOGISTICS (HK) LTD 番工，佢電話係91925048
。

唔係太睇得明，7400唔係泊得好地地咩？反而架TT頂住哂其他車？

齋睇圖就係架TT打橫泊阻住人喎...

話唔定個位本身係架tt架呢

地下冇框又冇車牌又冇寫專用車位

對返兩張圖啲車又九唔答八

借刀feel味濃

所以我就係話睇唔明，點解成件事好似調轉哂嚟講咁嘅

所以樓主可能係借刀做9人

相係事情發生後影啲

冇借刀，已去信他的公司

當日係佢阻住其他人